美國白官顧問: 紐西蘭槍手最愛中共管治, 這點要留意

美國右翼政府中人識得借機抽中共水...
反而唔少連登仔走去支持槍手之餘, 又刻意忽視槍手最愛中共....

washington examiner係美國右翼媒體

Kellyanne Conway calls New Zealand shooter an 'eco-terrorist', rejects his claim Trump is 'white identity' symbol
by Steven Nelson
| March 15, 2019 03:34 PM

White House adviser Kellyanne Conway said Friday that the alleged New Zealand mosque shooter was wrong to call President Trump "a symbol of renewed white identity" and said the alleged shooter was instead an "eco-terrorist."

"He's wrong. The shooter is an evil, hateful person who is wrong about that point," Conway told reporters about the alleged shooter's reference to Trump in his 74-page manifesto.
----
Conway said it was important to consider other parts of the manifesto, including a section that said, "the nation with the closest political and social values to my own is the People's Republic of China."

"He is telling you he aligns with China. He's telling you he's not a conservative. He's not a Nazi. He's an eco-terrorist. He is an evil, hateful person who shouldn't be given a platform, frankly," Conway said. "He says I'm not a conservative, I'm not a Nazi, I'm an eco-terrorist, and he certainly absolutely is a ruthless killer."

話就話係反共

標題與內文不乎

有咩不符?

Conway said it was important to consider other parts of the manifesto, including a section that said, "the nation with the closest political and social values to my own is the People's Republic of China."

"He is telling you he aligns with China. He's telling you he's not a conservative. He's not a Nazi. He's an eco-terrorist. He is an evil, hateful person who shouldn't be given a platform, frankly," Conway said. "He says I'm not a conservative, I'm not a Nazi, I'm an eco-terrorist, and he certainly absolutely is a ruthless killer."

我一早講要大力宣傳

槍手都支持Trump喎

連登仔最愛中共

槍手最愛中共管治
vs
和槍手政治社會價值最接近的是中共

政治社會價值最接近 就等如 最愛其管治？？？

除外政治社會，仲有經濟人權等等呢？

政治與社會價值(closest political and social values), 點會唔包括經濟人權?

事實上係: 中國既人權指數偏低並非一朝一夕既事, 但槍手依然話中國跟佢理想的政治和社會價值最接近.... 咁都唔係支持中共管治?

呢條友應該是低級紅定高級黑

係，我都一早講咗，而家證明美國佬有啲料到，同我想法不謀而合